我叫今生不手淫 決定了今生不再手淫

我之前開過好多次po 但都係失敗
幾次都被淫妹引到了
今日又day0 自己紀錄係11x日
而家重新介過
日日上來報到

正評=覺得我戒到
負評=戒唔撚到啦你條垃圾 一世人淨係識打飛機！

今日day0
又打完
諗起細個好多女溝 睇反d相好靚仔 精氣神
而家皮膚又差 又做錯好多決定 無女 無哂精氣神
決心介

又係你條垃圾

係
又係我呢個死廢系
屌尻我吧

有無人屌醒我

衰係邊條片 擺上黎分享下 比我提防下

明日花新片
岩岩開始搵反人生
但又打反！...

仲未有J圖睇

又想睇丁圖？

已經想打
點解唔打個排可以無乜性慾
扯都唔係話咁易扯
一打撚左就日日想打
行路都半扯...

頂得住day1

若有性慾唔扑野
J到就射像快車

咁你應該得返一日命

第二日又開post話自己慾火重生

無 day3

Day 5

乜真係會身體好d咩
其實唔過度咪得

會 心態已經好好多

其實真係有人生既人會自動少打，建議你搵返人生先，靠介丁搵人生都幾可悲。

人忙壓力大或多正經嘢做自然會斷。

總有時侯無野做 會想打

已經13日

我呢條垃又手淫了

點先可以不再手淫呢